{
    "Reward": "奖励",
    "Swap": "兑换",
    "Connect to a Wallet": "链接钱包",
    "Add Liquidity": "增加流动性",
    "Manage Liquidity": "赎回流动性",
    "MAX": "最大",
    "Balance": "余额",
    "Enter an amount": "输入数量",
    "Min Amount": "最小数量",
    "Approve": "划转",
    "Exchange": "兑换",
    "Pay": "支付",
    "PAY": "支付",
    "DOCS": "文档",
    "Your pool share": "流动性余额",
    "Withdraw Liquidity": "赎回流动性",
    "Liquidity": "流动性",
    "Install a Wallet": "安装钱包",
    "Choose a Wallet": "选择钱包",
    "Would you like to install Binance Smart Chain Wallet?": "是否需要安装币安钱包？",
    "Yes": "是",
    "No": "否",
    "Unsupported Network": "不支持的网络",
    "The network your wallet on is not supported! Please check it.": "不支持当前钱包的网络！请检查当前钱包的网络链接情况。",
    "OK": "好的",
    "Please enter a number": "赎回百分比",
    "enter_percentage": "请输入百分比",
    "Redeem All to": "全部赎回成",
    "Redeem Average": "平均赎回",
    "Redeem to all coins": "赎回成全部币种",
    "Choose a Pool": "选择币池进行兑换",
    "Pool": "币池",
    "Enter": "进入",
    "Stake KSLP-01": "锁仓 KSLP-01",
    "Stake KSLP-02": "锁仓 KSLP-02",
    "Stake KSLP-03": "锁仓 KSLP-03",
    "riskWarning": "beta版本，请注意风险!",
    "swapWarning": "目前的兑换价格滑点约为{{slippage}}%，您确定要继续兑换吗？",
    "addLPWarning_1": "目前的增加流动性滑点约为{{slippage}}%，您确定要继续添加吗？",
    "addLPWarning": "稳定币兑换相对来说无常损失会很小，但由于有些稳定币自身的风险，用户仍然可能会有损失。点击“继续”进行下一步。",
    "redeemWarning": "赎回的Slippage为{{slippage}}%，是否确定要赎回？",
    "Warning": "警告",
    "Fee": "手续费",
    "Slippage Setting": "滑点设置",
    "Enter percentage": "输入百分比",
    "YES": "继续",
    "NO": "取消",
    "Price Exception!": "币池不平衡，请谨慎操作！",
    "Warning_1": "风险提示",
    "Warning_2": "交易失败",
    "vpWarning": "流动性均价偏离 {{vpDiff}}%, 流动性投资风险高！",
    "Confirm": "确认",
    "approve_label": "同意划转 {{symbol}} 的数量",
    "infinite_approval": "同意无限划转",
    "exchange_exception": "原因可能有：1、流动性不足2、合约执行错误3、网络拥堵 4、gas费不足。请稍后再试。",
    "redeem_ImBalance_exception": "您的流动性（{{symbol}}）余额不足以赎回期望的数量。",
    "redeem_allcoin_exception": "您的流动性（{{symbol}}）余额不足以赎回期望的数量。",
    "redeem_onecoin_exception": "您的流动性（{{symbol}}）余额不足以赎回期望的数量。",
    "addliquidity_exception": "您的余额不足，或者没有预先授权转账的数量。",
    "Tutorial": "指南",
    "stake & reward": "质押和奖励",
    "Please enter the receiver address": "请输入收款地址",
    "Payment in other currencies": "使用其他币种付款",
    "Payment": "支付",
    "Payment amount": "支付金额",
    "Amount": "数量",
    "Need to pay": "需支付",
    "User's Info": "用户信息",
    "Virtual Price": "虚拟价格",
    "Claim": "领取",
    "Staking": "质押",
    "Deposit": "存入",
    "Withdraw": "赎回",
    "Pool's Reward Info": "池子奖励信息",
    "Allocation Percent": "分配百分比",
    "Total Volume": "总数",
    "Total Supply": "总供应量",
    "Pool's": "池子",
    "Start Block": "奖励开始区块",
    "Bonus End Block": "奖励结束区块",
    "Token Per Block": "每个区块奖励数量",
    "Pending": "待领取",
    "Get Pending": "领取",
    "Withdraw Liquidity": "提取流动资金",
    "To select another currency for payment is to convert other currencies into the currency to be paid": "选择其他币种进行支付是将其他币种兑换成要支付的币种完成支付",
    "Stake": "锁仓",
    "Payment Reward": "支付奖励",
    "To (Estimated)": "到",
    "From": "从",
    "Select Token": "选择代币",
    "Select Token repeat": "代币选择重复",
    "To Earn": "奖励",
    "Estimated": "估算",
    "Base APY": "基本年化收益",
    "Reward APY": "奖励年化收益",
    "Audited by": "审计机构",
    "Efficient Stablecoin Swaps": "⽀付挖矿 稳定币兑换 流动性挖矿",
    "All-in-one": "⼀站式",
    "Decentralized Finance": "去中心化⾦融",
    "Total Value Locked": "总流动性质押",
    "Minted": "当前挖矿产出",
    "Unclaimed BST Rewards": "BST 待奖励数量",
    "Payment Mining": "⽀付挖矿",
    "Pay in your choice of currency": "⽤任意稳定币⽀付",
    "Get paid to pay with Payment Mining": "每笔可获得奖励",
    "Stablecoin Swaps": "稳定币兑换",
    "Low Fees": "低交易费",
    "Minimum Slippage": "低滑点",
    "Low Risk": "低⻛险",
    "Liquidity Mining": "流动性挖矿",
    "Earn BST": "提供流动性",
    "Earn great APY on stablecoins": "赚取BST挖矿收益",
    "Strategic Investors": "投资机构",
    "Partners": "战略伙伴",
    "Introduction": "介绍",
    "FAQ": "常见问题",
    "Protocol Overview": "协议概述",
    "The KStable DAO": "战略伙伴",
    "How to": "帮助",
    "Stake and earn": "质押挖矿",
    "Mine": "挖矿",
    "About": "关于",
    "Announcements": "公告",
    "reward allocations": "奖励分配",
    "Contact": "联系方式",
    "Get paid to pay": "⽀付即挖矿",
    "Earn BST on every payment": "⽀付就送BST",
    "All Rights Reserved": "版权所有",
    "Docs": "文档",
    "Estimate": "估算",
    "Estimated Receipt Amount": "预估收款金额",
    "Estimated Gas Fee": "预估Gas Fee",
    "Pending Rewards": "领取奖励",
    "Coming Soon": "",
    "payment_claim_tip": "提示：建议您尽快提取支付奖励。您的奖励余额可能会随着参与用户多而减少。"
}